麻煩大家入一入黎

點解每個禮拜一班印傭同菲傭都每分每秒由朝早到夜晚大巴大巴車落正苦到但係無人講
限聚唔關佢地事
堂食唔關佢地事
武肺都好似唔關佢地事

點解佢地唔戴口罩群聚無事
點解坐地下用手食野又無事
點解確診個案印傭菲傭人數會咁少

武肺係咪只係會傳比香港人

可唔可以問下點解

班狗都唔識講英文 點捉

唔係捉唔捉既問題